大耳仔大爆MOMOLAND都係造假團...

Daisy揭露MOMOLAND出道造假事件
MOMOLAND出道生存戰＜尋找MOMOLAND＞也存在造假，成員內定。公司讓成員們承擔節目製作費。
Daisy方面表示：「在淘汰當天公司聯繫我，讓我第二天再和他們見面。不管我是否被淘汰，我都會加入MOMOLAND，等到第一張專輯活動結束後，公司就會讓我出道。」
Daisy從去年2月到現在，與所屬公司的矛盾已經持續了將近1年，這一年里，沒有參與過專輯活動。事實上她正在辦理解除合約的手續。
(cr kbs)

屌你老味參賽者加埋得個十條友都造假明焗班女出錢

佢係咪同人拍拖果個

係 同IKON仔

牙笠燈到

source?

佢咁樣都啲隊友都幾仆街

我KPOP POST COPY

Mnet d綜藝有無1隊係無造假

IDOL SCHOOL一齊攬炒未

momoland wfc

今次真係.....thumbs uppplalalalaaa

仆你個街條死笠狗又燈死一團

MOMOLAND都算比佢燈到死無全屍既一團

呢隊野俾牙笠搞到幾慘
無真正紅過 退團退咗三分之一

笠狗快啲去死

牙笠

好似一個人要比7000萬製作費

個節目無人睇都造假

而家搞到咁mml係咪等散..?

好似岩岩開始打歌?

冇睇呢個節目，唔係公司揀人出道節目咋咩，好似sixteen jyp自己揀女咁

可能真係最後一次cumback 要好好珍惜...

但d 女的確係正, 妍雨同nancy, 可惜妍雨退團

可惜? 執到啦 有得走

我雨b走得靚